一圖見證香港人嘅質素係幾撚咁低劣

仲夠膽笑新移民，水貨賊同中國人係蝗蟲
五十步笑一百步

LM有人話我踩港撚
又話呢班渣打參賽者全部係中國落嚟

香蕉堪稱「運動神補品」，因為他含有大量碳水化合物，且屬於高GI（升糖指數）、高GL（升糖負荷）的食物，能提供你在運動前所需能量，以及運動後所耗損的葡萄糖

你有冇睇過馬拉松
就算奧運都係咁 飲完水即刻扔落地 仲同你搵垃圾桶

有無聽過破窗理論？

每次青衣戲棚同新年夜市又係會遇到呢d情況，周街垃圾。
所以香港千其唔好學台灣咁開夜市

唔好呀
連登狗玻璃心碎嫁啦

明白你想講乜，可惜唔係藉口

屌你老母成件事真係好撚肉酸

好人好姐去跑馬拉松?
除左真正職業跑手 其他全部都自拍放fb自high o既離地撚
你想佢地有幾高質??

我有份跑 9成參賽者都講蝗語
香港人好有公德心唔會咁做

張圖明明係大陸
你唔好係到抺黑香港人

五毛完全無視

張圖明明係大陸的垃圾桶，放左張繁體字既野，咁就想屈落香港人到，發夢冇咁早，香港人明明咁高尚

如果係大陸
垃圾桶都冇撚埋

臭蟲論

點解唔問下主辦單位明知會有大量蕉皮唔做好準備/善後 野外定向比賽果d指路膠帶又係留係山度唔處理 收錢就叻

畜牲先會跑渣馬

今次馬拉松途中補給站有蕉食咁過癮？

回收箱D垃圾都係去堆填區架啦

洗撚呢張圖咩, 平時搭下地鐵都一車車啦
根本香港人品德低劣係佔大多數

d蕉係大會供應,定係d人自己帶?

人地預你食埋蕉皮

大會，跑完選手包入面有條蕉

講撚到得香港人參加

馬嬲食蕉，關港人撚事咩

而家香港人溝左幾多大陸西係入面
雖然香港人都唔抵幫

其實唔係太嚴重
大部分蕉皮都係喺正確垃圾桶內
只有小量係喺錯箱
喺地下同頂嗰啲係因為個桶塞滿晒姐就由佢啦

有咩問題 識D外國人直情掉落地

五毛洶湧而出

唔通隨手掉落地？

樓主死五毛

樓主跑馬拉松應該會連蕉皮都吞埋或者收塊蕉皮入底褲度跑

回收箱咪又係去堆田區

香港人一向冇公德心
朝朝返工都見到條街成地垃圾
明明隔離有好大個垃圾桶

Dump哂係垃圾筒/附近仲想點

其實有咩問題，垃圾桶冇位放隔離已經好有公德心

就算唔係香港情況都一樣

大把連登仔反環保果d啦

樓豬跑過馬拉松未

樓豬要人食埋蕉皮呀嘛

ching ho ball

岩牙😂😂😂

如果係大會派
咁佢哋應該整垃圾桶
起碼唔係叫做隨街抌先囉

香港人垃圾，我地內地同胞應該好少少

讀萬卷書不如行萬里路 果然係有啲道理

我跑嗰時身邊全部講蝗語

朋友 你返去印度食蕉啦

德美英馬拉松
香港相比已經好高質起碼係垃圾桶附近

其實垃圾桶爆左dump係個桶附近算係咁，你話周街dump就話姐

附近大把垃圾桶 唔好話腥港人自私
吹到有人話係正常

樓豬張相好明顯係跑完之後，你就搵張跑緊嘅相

又到支狗踩港時間

其實掉係垃圾桶已經算係咁

樓主完全無視

喺連登隨便開個屌鳩香港人嘅post，可以輕鬆拎到大量正評，彷彿大家都唔係香港人咁

我屌你地班撚樣日撚日淨係喺連登開post屌鳩香港人 好心大家槍頭向外啦

中國地方
有咩問題？

垃圾桶冇位 扔去附近咪算係咁
起碼有意識去搵垃圾桶

仲有依家咁多大陸人 澳門人上連登？
見到香港人冇公德心 第一時間唔係覺得醜 反而係恥笑？

如果上面恥笑嘅係香港人
一定係最撚低賤 最撚唔知醜嘅香港人
出到外國都應該中意扮日本人 台灣人
總之唔認係香港人

幾時都話佢地先係最高質嘅香港人
見到自己人醜就一定會落井下石
見高拜見低踩
可能佢地覺得笑下香港人
可以笑到以為自己唔係香港人啦

坦白講，蕉皮掉去垃圾筒唔正常?
但如果咁多蕉皮令垃圾筒overload，
主辦單位係唔係下次要整大箱黎裝?
對於水杯就識，但蕉皮唔識?
冇錯，真係收錢搵童軍幫手嘅後果!

香港人骨子裏咪又係中國人,只係自己唔想認

其實日本仔都係垃圾周圍掉
但人地第二日會有大批市民自發執垃圾

咁派連登仔去訪問下大會主辦單位
畀張相佢睇，聽下佢地係唔係講港人低劣?

樓主睇人世界盃唔會屌人射個波出界又唔搵返個波?

食屎啦港豬
講咩槍口對外呀？明顯屌緊我地自己既劣性啦
唔直視個問題，話人地係澳門支那狗
扣人帽子，十足十支隻那蝗蟲咁
好心睇到就反省下啦，仲敢係到搬龍門

又講咩笑自己人唔會顯得自己高人一等
就係要屌柒依啲野，等大家都知醜先會有意識
口吻似足啲大愛撚咁

我呸！

忠言係逆耳架啦，負評之後繼續逃避囉

你假膠定鳩毛上腦?
樓主張相話你知，垃圾筒好明顯唔撚夠多/唔撚夠大! 悲哀

隻蕉係跑緊嗰陣食

未跑過唔怪你 跑完比架

半馬全馬真係跑緊有蕉

喺連登隨便開個屌鳩香港人嘅post，可以輕鬆拎到大量正評，彷彿大家都唔係香港人咁

唔好怪佢啦 港豬見識少 馬拉松跑都未跑過
淨係係屋企搵圖屌

香港人不嬲低質 以為全世界圍住自己轉

我自己係香港人都係咁話

外國睇馬拉松人地個個都搾住蕉皮同杯衝過終點架

班友都唔知跑黎為乜
咁鍾意跑平時大把長途路可以跑

所以連登低質
以前係高登呢招根本唔會work

平時我帶啲垃圾入堆填區dum既
其實香港人低劣唔洗用呢幅圖黎表示
香港人有大把野值得踩

咩野都屈落香港人到

其實我都覺得關政府\主辦機構事
年年都係咁 但年年都唔肯加垃圾桶
唔通真係同你周圍搵有位既垃圾桶去扔條蕉咩

跑個步就唔係好人好姐

見證到d 咩？
蕉皮掉去垃圾桶？
垃圾桶滿晒跌出黎？
有d 人掉左落回收嗰邊？
咁都600正評
真係戇撚鳩

所以咪話你知點解香港咁撚辛苦
有班閪仔鳩毛上腦
日日拎住keyboard扮香港人屌鳩香港人
不問事非黑白搞分化
呢啲事隨住上面搞緊文革2.0只會越來越多

而家連跑馬拉松都要批鬥
連登仔日日匿喺屋企打飛機唔做運動
又要人地咁做先正常

五毛踩港唔洗你教！

香港人解決問題的方法 (2:32開始)

整呢段片嗰個一定又係五毛、支狗

大少少就係個班話阻住條路塞撚晒車影響生意個班廢中嚟 可能依家都係㗎啦
話唔知跑嚟為乜個個你跑下就知為乜
想問返你仲唔快撚柒啲死為乜

偽命題
一寫出"香港人" "xx人" 3字
全部都係比較post，邊撚度係解決方法?
咁嘅片勸你睇少啲

走個陣成堆人塞撚住曬
行都行唔到 正垃圾

Epiphany=RedBaron 喺呢個post幾活躍

垃圾樓豬咁快潛左

唔努力d邊有狗飯食😂

原來改左名

關你撚事咩五毛狗😂

平時係街 聽到好多講純正廣東話既人周街食煙做火車頭 你就知香港人有幾撚低質

5毛開始搬龍門

第一眼望到張圖都屌左聲 嘩咁撚樣都得
但切身處地諗如果當時我在場都會夾硬放係左面個窿或者上面（前題係行左一段路都仲係無垃圾筒）

試問比著你地行左一大段路都無得扔 見到個咁既垃圾筒會唔會順手放埋入去？（巴打提到既破窗理論） 有幾多人真係會行哂成個維園出到去銅鑼灣先扔

係圖中我覺得不齒既係將蕉皮放入塑膠窿同放係地下既人 （好似混淆緊視聽）

真心問我咁諗大家同唔同意 定係我真心左

明明係大會做得唔好
五毛崇支那台撚又想分化香港

港豬唔值得可憐

總知講道理，根據客觀事實批評部分渣打參賽者嘅劣質行為就係5毛，就係踩港撚
原來香港人做錯嘢係唔使鬧嘅

agger 好撚多蝗蟲去跑

利申: 做酒店 9成蝗都去跑

撐得既一係唔接受現實，一係有入掉

撳下起底都知咩事
咁都仲中

呢啲都一定唔係香港人扔嘅

係好撚多蝗
全世界嘅馬都好多蝗
唔洗錢又無限假咁

換血成功

同食環協調放個垃圾房size箱係度有幾難 一個水杯 一個蕉皮做埋分類都仲得啦 宜家放到爆咪又係要佢地執 做左咁撚多年唔好話無經驗啊

是但插塊牌寫住蕉皮收集處就有
唔知啲免費勞工洗唔洗幫手執手尾

係呀要搞馬拉松先跑得呀，平時跑會死既，因為冇得呃like

平時跑又要同你匯報咩傻閪
話人呃like？ 一睇就知你個人幾可悲
比賽同日常做運動都分唔撚清

又扮盲,外國馬拉松d人攞住隻杯衝過終點?

無知

唔食埋蕉皮 香港已死

即係可以塞落回收箱同掟落地下？外國夠有民主一人一票啦，又唔見你班垃圾香港人爭取屌你老母

駁唔到

好嘅嘢又唔見學足外國，人地德國爭取緊每周工時28粒鐘呀，你地香港係人一倍呀
衰嘢又學到足，仲好意思鬧人蝗蟲
你地自己其身不正，仲要講到冠冕堂皇，真係笑死

完全唔覺有咩醜
今日跑緊都係咁掉 不過掉唔中個口

唔駛搬龍門啦on9仔

收皮啦撚樣，屌你老母

低質香港人

有咩所謂，反正回收箱啲膠樽都係送係堆填區

搭一次地鐵已經知香港人有幾撚垃圾

樓豬井座蛙

就算其他國家做得更差，會周圍扔，唔代表張圖啲人啱啵，明明得一格係普通垃圾桶，膠樽個格都照扔蕉皮入去，咪一樣有問題。

垃圾香港狗

成班垃圾港狗平時睇唔起自己親生老母中國 自己咪又係咁低賤 垃圾人種 好恥辱

唔明有咩問題
有日本賽車手 直接掉落賽道

跑緊馬拉松啊仲同你慢慢掉?呢D預左賽後大會會清理,唔明有咩問題

賤種港狗 有你班垃圾同我同一人種真係好瘀 你班低等生物唔配做香港人 快d整容染髮帶con漂白皮膚做隻垃圾白皮豬啦 廢閪

屌你老母成班五毛狗又踩港
仆街我地鐘意點扔咪點扔囉
關你地撚事咩
影唔影響你地呀？成班坐係屋企死毒撚
扔下野搞著你屋企呀？
之前又成班人係度嘈咩行山d人咁扔
屌
係咁架啦
行山邊撚理得咁多姐？d郊野公園配套又差
滿左照扔係果度有咩問題？？
咩鳩都要反
大陸咁多野反你唔去反
反香港人？
有咩咁值得提先？
點解唔反大陸為主呢？

總之好多我識既巴打
今日去跑都有咁扔
平時我地行開山既巴打都係咁扔
唔該唔好小題大做

而家中國人>香港人

咪臭係 我唔明有乜問題

跑步用手跑？

好想問
比緊賽點樣用最短嘅時間處理蕉皮

講得好。

人地街邊啲垃圾/回收箱係以地區日常垃圾量去安排
大型活動就一定超負荷
主辦單位有責任安排額外垃圾筒處理

樓主

香港人素質自回歸中國廿年來每況俞下

香港人一向都係鍾意屌大陸人但實際自己成個大陸人咁

唔係好明有乜大問題，唔夠垃圾桶咁樣已經算最合理

最起碼有意識去揾垃圾桶
個垃圾桶爆咗都無辦法
第一行到埋去先知爆咗
第二唔係個度生活真係唔知其他垃圾桶係邊
有電話都serach唔到仲要比緊賽

點解仲可以比咁多正評呢個post？

好多人淨係睇圖同標題
分析out of context

做得好撚垃圾
之前做幫手 另一個event請人係路邊放勁多垃圾桶清野 最後一年垃圾都冇鳩掉過

呢個event搞到咁

塊蕉皮唔係比你掉落地 冼後面條友咩

好似mario賽車咁

btw支港=繁體支那 回歸祖國 符合國情

唔係周街飛算好啦

我就好想睇俾正評班撚樣袋撚住啲蕉皮跑十公里

其實水站主要負責派水，蕉，海綿，能量飲品
但扔垃圾既地方就只係用4舊硬物加保鮮紙圍起佢
仲要求跑手分開蕉還蕉 紙杯還紙杯 根本無可能
去到還後 所有野扔曬一齊 要工作人員分翻開
問題黎啦 根本唔夠時間分翻開 就要趕住開翻條路
大會就要求杯用透明袋裝起
蕉，海綿，能量飲品就黑袋
去到最後根本分唔切 見好多都係一獲熟 完全唔分
見到上面話跑緊同跑完比
我想講既係跑緊個時香港同外國都係一樣成地水杯
分別真係唔大
仲有！我想講好多同工作人員講多謝 辛苦曬既都係英文同普通話 廣東話既真係無乜
有一下放水落枱撞到個跑水隻手仲比人用廣東話講左個屌字 我唔知佢廣東人定香港人啦
所以我覺得垃圾個部分根本就大會安排好有問題
學人搞環保 又浪費水又浪費杯
一杯半杯既水 有一半比人倒曬落地
紙杯 我真係唔知收翻去會唔會做回收
根本呢個活動就做唔到
至於香港人質素 大家就繼續打飛機啦
我自己就覺得不斷下降緊
利申:今年水站工作人員

唔夠垃圾頭唔通揸住嚟跑咩 死人大陸佬搵返大陸啦*你老母臭*

你以為有人會睇到你呢段野咩？
成班鍵盤戰士毒撚扮睇唔到就有

處理唔到舊垃圾咪唔撚好食囉
香港人，比少少責任啦，淨係識推個波落主辦單位
食你就識食

全球馬拉松比賽都係咁

自己搵片睇來踩自己人
仲要覺得開心
唔係支那狗就係變態

日本人係跑住搵個袋執垃圾

比人話就拖其他人落水咁撚肉酸
成功接軌

其實外國馬拉松都係咁 跑完成條街都係膠杯 反而張圖見到D蕉皮都扔係垃圾桶附近 算係咁啦 唔明點解咁多人正評

利申 外國跑過

外你老母國咩,睇到都想嘔,大陸蟲思維,拖垃圾落水就證明自己岩呀?

香港人都係講開thank you,緊係少人講廣東話

佢係跑手定義工
其他跑緊啲人冇拎住個袋

「這位日本跑手超讚，一邊跑一邊撿拾遠離水站的棄置紙杯、能量飲品罐等，還即時分類，然後交給下一個水站。他的跑速應該不慢，卻似乎故意剛好包尾衝線，不讓最後一個跑手有遺下垃圾的機會。

當這位綠色跑手把垃圾交給水站義工時，很多都有點不知所措，其實也能明白，大部份日本人只會按規矩做事，罐裝飲品不是大會發的，猶疑應否回收空罐吧。

這位「お掃除ランナー」(sweeping runner)，近年在日本各地大型路跑活動中，都能見其身影。

原來他是來自京都府的宮路胤哉，是京都陸上競技協會成員，因為對馬拉松比賽產生的大量垃圾看不過眼，2013年底開始在各大城市馬拉松賽事(特別是10,000 人以上的)中帶著膠袋跑，目標是沿途撿拾賽道垃圾之餘，同時又能在限時內完成賽事。

過去四年，宮路先生的行動得到越來越多認同他的跑手加入行動，並在日本各地路跑賽事中發起「拾活（しゅうかつ）」「お掃除ラン」活動。

我也希望，香港的賽事也能夠有「お掃除ランナー」，若然跑手們都能BYOC(Bring Your Own Cup)，那當然更好。」

痴撚線，比賽仲要4圍搵大口仔，樓主都on99, 袋住蕉皮跑好冇

只要將道德底線升到好高就可以屌其他人唔道德。

而且屌既人明明唔係日本人。

ps.後面要有人執即係前面有人掉

繼續比藉口自己啦

不斷係度扮盲,正宗5毛現象

D正評繼續倒水咁升
囡囡post都無咁誇張
都幾唔正常

拖人落水，轉移視線，顛倒是非就唔五毛？
不過唔緊要，邊個五毛會認錯，正常現象

香港人一半低劣啦
你搭地鐵就知啦
個個都企中間唔比人出車廂

你以為個巴打聽唔出架喎？
你屈個巴打係支那人算啦
唔好屈香港人會講唔該前唔該後

你淨係貼咗張圖
我就搵埋幅圖個故事出嚟喇
究竟日本馬拉松係咪個個都唔會丟垃圾，自己袋住跑唔洗靠人執呢？
大家自行評斷

唔好叫link啦，叫licn啦
以為上緊中國論壇

唔好叫lihk啦，叫licn啦
以為上緊中國論壇

有咩問題？

過去四年，宮路先生的行動得到越來越多認同他的跑手加入行動
人地係越黎越多人改善,你班垃圾就用人地越黎越少既野去放大
幾咁無恥先做得出
都係果句啦,五毛唔會認係五毛,掉既人緊係覺得無問題架,唔係都唔會掉啦

Dum垃圾桶有咩問題先

on9

其實錯咪認囉，呢方面的確係做得差喎，又拖外國落水又屈落五毛度，咁肉酸

香港一樣有人自發做

香港人忙撚住返工，邊得鬼閒跑馬拉松

所以將條蕉掉落塑膠回收到既人係岩?
就算香港有其他人做回收,點解你班友可以咁厚面皮引用

投登唔興打字
個個淨係識比正負皮

这些港灿真是他妈的呕心

唔理係咪香港人 定係 蝗/外國人
全部有份丟蕉皮去呢度嘅都係 廢柴 垃圾

係咪全部人都無撚玩過 瑪利奧賽車？
唔撚識用蕉皮 就咪學人比賽啦

明知跑馬拉松都唔放多幾個垃圾桶，明顯主辦單位問題啦， 冇亂掉已經好好， 如果唔係就會好似玩mario賽車咁

仆街琴日出街搭地鐵撞正班人跑撚完 成車都係臭汗味 差撚D嘔

屌你老味自己係新界搵地方跑喇

續上
呢張相係上屆嘅

「一步出終點休息區，看得大家呆了！每一個維園的垃圾桶都是一座垃圾山！

既然不少參加者是離開休息區才進食，是否應該在場地出入口、以及在場外策略性位置，加設回收設施呢？」

係咪應該針對呢點改善呢？